貿易戰=蘇德之戰, Cu, Poly=鄧寇克, 區議會=不列顛之戰, 立法會=?

諾曼第？

D-day is coming...

立法會=二戰

手足我講嗰幾件事咪就係二戰入面嘅大事lor...

你識唔識架...

毒步係咁

咁Stalingrad 開打未

仲有midway

珍珠港

硫磺島

喺貿易戰入面打緊了

圍到中共冇晒補給

又豬瘟鼠疫，饑寒交迫

我哋就係Midway嘅 IJN. 就係代表akagi kaga hiryu soryu 但曲冇畀人解密 同埋今次一定贏

咁
立法會就係二戰入面嘅大事加埋lor...

山本司令都是on99的

立法會=Operation Jubilee

新屋嶺=

集中營同戰俘營

珍珠港應該係721
比第三方勢力偷襲...